有無人知呢支紅酒係咩名

話說有晚去飲
飲到支令我掛住 掛到依加既紅酒 但又唔知咩名,想拜託大家幫下眼
得依張放大左既圖

推

108p難d幫到你